[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5524)

嘻

0:1

拉古奶

假撚到 咁都有12馬

逼害半和

又係屌打輸12M 笑死

開心左30分鐘

普通碰撞都12m
仲要有var 都俾
假波之最

跳高爭頂都12碼 假到

唔夠人爭頂都有12碼
var睇都唔洗睇
呢場內定客贏

拜托奇蹟半大

唔差在假埋個半大

買左主
輸12碼好on9

頂住半細

求和

輸12碼唔on9 輸黑哨先on9

力造客

買得呢啲閪波預左喇

我都中招

黑哨正仆街

原來主隊大船

比返球主12M囉

利昂大波上

On9假撚到

有借有還 上等人

0:2

0:2 拉古奶

0-2

十點半
有無勇士要下盤

拉古拉多！

場波假撚到仆街

半大

條友中場殺到入禁區0角度射龍彈入

拿根亞

係 好假
我收錢先

咁撚樣都半大

半大等到了

主盤大隊建議可以轉移玉步到nba

ON9龍門打個波入龍

屌 半場就玩撚完

取消關注

有冇入波gif
想睇吓有幾戇鳩

近10場對賽:0勝5平5負 勝率0%

主攻力其實一般

無得怨 明知假波買錯邊 50/50

半2全2未

場波都真係好假
多謝提供笑話

下半整多粒pls

大家好

放心
80 分鐘入唔到都會造個12M

普xxx西波黎

完全冇諗過呢場半大，走寶

想知十場都無贏過，大家買主係想搏和定點

主下半場黑返兩球ok?

Asw 要主

asw係邊個
正水定反

買主又輸 客咁廢 屌

甘馬雷斯 咁都執半格！
笑4

見到曹sir出主 果斷要左客
希望頂到

2:2

仲有手2.5/3b 2:2輸千令

訓之前明明睇好客 又無端端入主

Tg谷高手

要下盤不如買細

利昂果場追數囉

拉古奶 普拉 快比多兩球

半6全6

in曹蛇we7

半2全2力頂

紫蛇有冇水

山度士

輸緊兩球先黎話唔睇好 有冇咁撚肉酸呀

白帽都講過一次 唔睇好又買 厭錢多咩

有相之後yy就笠水 係咪咁廢呀

想睇

靚仔過我 我都未潛

和唔到殺曹操
和到抽波POST2個人比我殺

快比多2

半 2 全 2？

呢場西波假撚到

驗腦好過啦搞咁多野

半2全2

入球角球去咗冰河時代

利昂-1買唔買得過？

MK

入去留左句唔岩佢聽既回覆俾佢ban左

2:2未

I大

力頂半2全2

唔睇好就唔好出啦

yy琴晚唔係好串咩？
仲夠唔夠膽出嚟？

仲諗緊信唔信多次賤種利昂

佢串d咩？🥜

佢地對賽贏都贏得一球買唔落盤...

888-3

2-2

總有人幾on9都會撐 我都開個爐唔睇好算

屌你入波咪玩啦。。。

大波未

上一場2月啦喎

幾靚仔應該溝死女

比多粒啦屌

主隊下半仲廢咗1個似樣嘅攻門都無

縮左注

上半場以為食撚滑

5522 30頁左右開始

半2全2firmed, 2.5s 2.53s gelled

主贏又唔贏得多，客輸又唔輸得多
要搏佢贏兩球唔太開胃呢... 你買咩？

買幾百試下先

lm待鞭

10c-1!

貼完圖潛左水？本身講得好地地大大聲架

半場就456對家

比多粒啦

半2全2頂

仲有戶口 地址
睇下佢夠唔夠膽上水

假波假到盡2:2

有無懶人包 miss jor

5522 30頁開始追

大波 24

比多角啦，山度士拉古拿

大波咁都死

又賣廣告

屌你老母 同路左

頂住

-1c

服撚左 下半一粒都冇

又半2全2
老撚土

無法可修飾的一對手？

Leon 2.5b 1.48 開硬？
可柯煙？

3.5la

咁低都買

2-0撚狗你就碌柒 唔建議

10:30 再追半大

買半主好過

依場3球ok? 尾關

早晨

有無人入3.5B

又撿多少 就來比女人害死

學曹蛇照出 但唔睇好咪得

主呢球以樣。不過比人救到

又話3.5

佢用哩對手黎捽人碟 咪幫人玩冰感？

黎明來到 要光復 我户口

请查收

唔睇好 要唔要比錢的

門神

我估4球姐 過關廢事買咁高

乜撚野3連角

補5 有絕殺？

樓上好多手足叫唔好買2.5 b
決定買7+算

你地買當然係你地俾錢啦
佢出水唔買唔洗錢的 仲有donate收添

祈求大波與大角 萬世都不朽
我願榮光歸主隊

咪玩啦 頂左45分鐘

Ok approved

似會絕殺大波

1.48都開唔出？ 細馬會派錢？

55

除咗12鹿冇乜可能入波

屌 半2全2

利申見過馬德鐘真人 高我成個頭同埋好結實 但真係好黑

買錯邊真係灰

0:2
滚球 . 波胆 @ [0-1]

斷尾關

1030半細有1.65
開硬大咁 會唔會撚狗呢

覺唔覺老女人用英文介面好作狀

0-2 13c FT

屌你地g大師琴日咪中 伊基克入波 只不過og咁解 你地唔好再狙擊佢ok?

佢去茶記落單都係講英文

on9半2全2

有錢叫外賣了

第一日已經覺得係 但打字又用中文
都唔知想點

細波奇蹟cashed

黎明近5場有3場都贏2-0 好撚容易卡2.5 仲要咁低賠率 咪玩啦

主慘到 單邊刷11隻角都冇一粒

有！

on100-1

屌你老母手球睇都唔睇var

中

喂你唔想俾人知你買咩不如po張ban圖算

leon場場兩粒收工。。。

on99就on99啦
乜撚野on100-1 男人老狗on9到佢
仔都生埋都唔細架啦

同陳蛇有得fight

貼黎做乜鳩

客龍傻撚左

里昂上盤起飛了

半大明撚 不要買

Leon

讓咁深都落到1.77

上半都3球ok

嘻 琴晚柏林fg 2goal中哂 又夠錢買ps5 嘻

邊隊

又話細注

我未

第2部ps5?

500渣

rich

留返嚟燒比你老豆啦

快死

做咩唔乜都遮晒

出水好似好好搵咁
想做賭波ber了

幾錢q呀

247

一入去就見到甲府巴紅色大字

咪又係雞

快入啦唔想斷尾

你羊咁多

好運到

半大24

Shit the fuck up and take my money

幫襯了TEDDY了

你都砌唔到組合 俾6隻5星5蚊你都係輸

條女係poly讀書架

6隻5星5蚊應該贏 一隻SETT 3星都一下轟全場啦

係咪全部都買里昂

Shit

讀寫障礙

占屎禁屌

人妻大波
山口組大波
流波大波
殺龍巴斯大波
多隆大波

下盤

shit the

Sor9ly 唔洗咁串既

湖人係咪派錢

黎明絕望式禁屌

得啦 得啦 收爹啦你 死人花字頭

入未

佢玩大陸版

同各位介紹 呢個係我女朋友

占狗3雙幾多倍

Dllm 個撚個jer 鳩我 做咩鳩 我好蝦d?
出黎隻抽呀
你有撚梗

邊個場

半大中伏

我咪就係唔撚識串 先會串錯字

黎 出黎等我靈能禁屌你
乖啦 唔好嬲 錫返

唔好搵悠二隻撚屌狗 成日則則博擺錯件 散倉貨

客個爆炸頭有feel拎紅

你個名

冇adebayo熱水個底俾人禁屌

你都行撚大左 即刻收爹

goal未

我揸字頭 咪屈

How much

未到風班女人幫你贏左幾雞

你有撚梗？你死撚梗？

屌你老母我條女唔係雞黎

飛馬點睇 想砌女

黎明仲唔入係咪想迫死我呀？

熱火點入決賽咁撚屎

他媽屎囉伊蘿娃

又要嗌奇蹟半大比12m未

我而家著曬火 要出火

黎明似係動真格

條女著黑絲 同校服唱cover好正

客隊咁多人既 俾張紅牌佢先啦

真 今場又比湖人大炒啦

15分鐘射得1腳衰過頭場
主12場入得16球真係唔講得笑

冇要下盤要咗半大

素顏之後先係你條女

傷2件主力算係咁

渣架 現代蠱惑仔用語

半大伏撚到

黎明絕望式hea屌

黎真踢到咁不如打假？

一球都冇得嗌?弱智?

好快出戰神卡

我竟然買半大，屌你老母

我即刻屌你老母

又話黎明456

點解冇12碼？

仲現代，上世紀下話

禁屌式落飛呃賭仔

我就係上世紀既人 聽到現代既人講

半大撚買左幾多？

半主有無得叫下啊

開始上力

都話我冇玩捉棋咯

識野但唔該唔好視姦我女朋友

客隊

唔入就俾人入啦

客隊極限禁屌

跟

唔緊要啦 人要失手 打錯字ja

黎明 ng 1.33 ? On9?

All in

我女朋友唔做埋呢d野的

半大 24

第一腳中龍居然係客隊...

黎明似要靠12m先識入

無視姦無呀真係無

1球都無

客差少少

唔入有撚用

有冇link

30分鍾前再唔入我就嬲

做媽媽生之前都係要做女 都係要俾人屌 利申google返黎

仲話無

最鍾意里昂場場去盡唔hea踢
墨假愛隊

又話大波又剩咩都無
7+又針

阿福快打未

但唔入

無呀係你條女強姦緊我對耳咋

你老母又唔入波又唔紅牌又唔12m 乜撚野意思

慢熱開

唔撚入波不如返去打假啦 扮乜撚野清泉

利昂地獄主場

半1.5/2針

利昂想點...

黎明求你1:0 定定驚

簡體字不了

我都係

利昂入波未

1-0！！！！！！！

禁區都唔入點搏12碼

Nba大到

有無機半主

除唒衫係你面前你仲繼續嗌光xxx?

24

墨狗幫下手射下三分ok?

快

垃圾墨狗

客手球 var 12m

56k? 客入埋啦

一球都冇？

墨假

屌 針，瞓算

利昂快入番四五球先啦

都估到你半細架喇
但估唔到你真係夠膽半細囉

大陸雞送都唔屌
屌日本妹又唔係貴

龍都未中過.

高水半和

3x1 差呢關大波

夠膽半0全3

上盤加半大可以唔洗嗌了

架妹都係陸妹扮

半場0.5大唔中跳樓算

無左13號差好遠

6x1

半細輕鬆cashed

半1得唔得

是但入一粒比我執返半條屍算啦

隻腳無毛

無啦

買上盤 半全大
完場去

男人老狗腳毛都冇條
你前世太監黎？

我隻腳都冇毛 全身只有三個地方有毛

洗唔洗咁誇張？琴晚德乙又細波 今朝場場細
細乜閪阿屌

濛到咁都睇唔到腳毛

Gay test

唔識搵就會比人水
吉原谷九福原中洲已制霸晒

里昂禁制換左個勁前鋒出來

客唔入主唔入

邊度抵玩

好on9的波

以狗會計
墨超真係造波最明顯嘅聯賽

蘇超就全大

上次去大阪啲戀腳俱樂部唔招呼外地人
勁想奶架妹隻腳

垃圾波

主

1:0

10

GOAL!!!!!!!!!!!

goallllll

清，有料

點知你有無毒

10分鐘半大ok?

咪又要俾我0.5大

俾多球啦

難得中龍即入，又來奇蹟半大

谷九最抵玩
唔識日文就中洲

終於 1:0 屌你老母臭化西

準備1:0完場撚狗

高水

主 客 是但一邊俾多球

半大咪俾假希望

offside

越左位

?

Boom offside

半大又撚狗已經唔會嗌波，唔會有希望
但求上盤收足

岩啦 唔好畀希望半大

唔好去日本橋

Off哂啦 兩條友突成個身出黎

屌，唔撚係

炸

哈哈哈

冇希望 屌

1:0易到有半格了

黎明突出半個龜頭

客入啦
主依d仆街唔落後唔踢波

快撚d整多粒先啦 慶乜撚野祝

？

屌 輸半都唔得

點解我睇live炸左但365冇封

派錢

屌。。

即係有球2:0詐咗？

係呀

計入？

封左

封返了

Live錯

0:0呀傻閪

現場寫 0:0
Bet 365 1:0?
未訓醒？

20?

365 正常返 0 0

boom

頂實半和

連針3注了

笑死 撚狗呀屌

果兩條友都幾搞笑 開個罰球未斬之前以經企係越位位 斬比第三條友入波 完全唔關呢兩條友事。。。

1-0！ 半主搞撚掂

半大屍都冇

全格

3:0

有冇手足有少少頭暈

DLLm 假希望都無撚埋

Boom?

炸左

幾時有送去墨西哥既機票

波都開埋可以炸

下半場4粒

我，即刻頭暈
以為連入兩粒收足半大

炸？

我跳樓算

半主慘死

半主都撚埋

上盤已死

最聯完左場都吹返12碼啦

1粒走半都好啊

炸完真係對家 0-1
半大輸半算

條友訓咁耐地

半0全3時常有

你挽哂啦炸彈人

真

墨假惡過曼聯

支持

客入先先有大波

咁而家係0:0？

係
開返波

1-0

睇死1:0完

客紅牌未?

其實都幾打擊士氣

半大死幾多人

今場乜都冇

0-1 goallllllll 比多球

0-1

rc 12m og咩春都冇 係唔係墨假黎

馬殺goallll

半0全3 10 1 100

lm

Lm

屌你老母

1-2

我

10-0

好彩無買隊閪波

比d專業

半主跳先

針 屌

大波 24 ？

10 1 100

OK

終極撚狗

客唔入無大波
大家集氣下一球客

邊個講過墨超係全世界最正氣嘅聯賽？

頭先半2全2咁都正氣？

朝早兩場針晒

你又黎假派 又想俾人狙擊？

咁搞法利昂上盤輸半都當贏

利昂穿盤10 1 100!!!

原來墨超咁on9

屌，又話主場惡過狗

隨便

利昂下半場即入番幾球先唔該

我唔信呢場會炸完對家
客咁撚廢

Leon 入半場入7球唔該

炸完無入球

被人入先

近況幾好
同埋墨超有var...

前鋒終於有即場了

前鋒好興先落後

墨超有無未來人報完場比分

狂追下球

0:0

4:3

下半場開波
利昂準備5比0

3:1

2:1

今日有成百場波...眼都花九埋

有無ios個球探裝唔到

出祖爾甘保

個個星期六日都係咁啦

大波1.48 又死

買極都買唔到 有冇ching一樣？

就係每個星期六日都眼花

9:0

轉盤

轉左盤

有d盤都未開
俄超英甲

今日馬拉松式同佢博命, 墨超完左, 日職又開波, 一直賭到第二朝

聽日跑馬跑到夜晚

北海道 反底對嗎

閪隊

不了

抵班墨西哥佬成世玩仙人掌

岩岩先玩完NBA, 而家過番黎睇墨超

係WO, 聽日仲有馬仔

冇入球

refresh極都未轉等到on9

今場會打和

祖金寶

0:1 GOAL

入波未睇到眼訓

0-1!

炸完對家入

抵死

0-1 Goallll

炸完真係對家

又話墨超第一

我怕半場已經比狗會大炒

假到呢

我都驚, 本金唔係好夠

有無巴打知榜首嘅定義係咩？

只係識炸我，又唔見炸對家，撚樣

準備1-1完場

你贏啦咁

仲要讓平半

憑乜

有無人ios球探又彈又重裝唔到

記左入腦唔再買墨超

又針

垃圾利昂……
快同我反勝4比1 5比1呀
頂

爽
大波有望

可以取消關注

定律好顛

死仆街利昂，屌你老母，一早輸3k

波post 有無小圈子谷 想join

轉左 要維他奶了

賣分比榜尾

下盤點輸？

準備nba

我跟黑單既

地獄主場

主盤半大 全大 大船對家全部開曬 死幾多人

唉

Leon全隊斷腳啦

我都想叫佢做大佬好耐

黑單

上盤笑死

我都想莊

主場終於破左 上盤已死

招喚下盤勇士

屌 飛機

1:2啦 劇本

賭仔完場絕望式㩒屌黎明

準備1:1完，保持主場不敗，大家開心

Pm佢

主隊打假

似係

有預感會反勝3比1起

下盤/客勝頂住

反勝輸半格算啦

6成贏盤率喎

下盤手足

一球全餐足已改變戰局

3.5大OK?

你預感由你張飛度黎？

主場打馬特蘭未贏過
開1.5 開玩笑吧

黎明咁近都頂唔中龍

feel到好快追和

証明唔係打假
唔入難過入

客盤點輸gel屌你老母主隊

2:1

贏半
輸半
撚狗

屌琴晚波琴夠話8成大波

leon對面冇紅就唔撚識贏 垃圾球隊

有2球12碼未

墨假輸撚哂 痴線

求輸一半驗腦

All in主 驗腦錢都無撚埋

快比幾球12碼主隊啦

Same

比mg買撚死左啦

落飛引主屌你老母

又頂唔中

客唔似贏到
潛水等完場結果算

落得咁急通常無好結果

本來想買主 最後見佢最近太正氣 棄左乜都唔買算

候格都幾分鐘連入三球啦
相信黎明

龍都唔撚中

主撚狗

利昂是狗。廢撚到

仲肉酸過拜仁輸俾賀芬咸

2:1算啦

1:1都成問題 客中龍仲多過主

里昂就黎屌撚死客隊

屌 有冇咁撚廢

有撚用咩，都入唔到波

81 1-1
86 2-1
90 3-1

主屌咁多次都大唔到肚
無尻用

求下俾我輸半啦

Me2

杯未呀墨超一哥

Leon我屌你老母

Nba啦快

垃圾利昂

彭美上身啦屌

追和比我叫下啦屌，連和都做唔到點叫

比多兩C啦

奇蹟大波未

原來主係大船

買左客隊點輸

Allin左今日唔洗賭了

Ky最近死撚左去邊出黎

垃圾榜首

-4k

買左好多主？

入錢

會員Yytellmeyyy
我建議你自首，又呃人錢，又做外圍艇仔
比一日時間你，如果唔係我大哥門叔會去驚狗

唔狙Eric喇？

40倍過關斷條低水

咁慘

點球？

客隊個龍好勁

一定係狙yy 琴晚個post笑到仆街

人無事就好 人無事先做到世界冠軍

終於12m?

咁樣都救到

弱智到

變角球

十二碼？

屌啊

角球加一

又無即場無角買

睇黎似0:1完場 利申all in左主

黑哨到 力做客隊

慘

主隊一無十二碼就現哂型

希望主終極反cup救返波post 手足

仲有個角球呀恭介

收佢老母角球

笑撚死 今日d波咁好賭都有人賭垃圾波

客隊擺大巴熱血防守

曹蛇有無表示唔睇好

1:1

半大！

會員Yytellmeyyy
我建議你自首，又呃人錢，又做外圍艇仔
比一日時間你，如果唔係我大哥門叔會去報狗

下盤全格gel得未

Goal 1:1

同我熱血反Cup啊

1-1

黎多粒

大波燃點希望

聽說可以反cup3球
31完

而家先11 有撚用

80分鐘終於開到半大

10分鐘，cup佢，上呀

靚罰球

睇個勢至少2-1

2.5/3大 1.6x水
開3球仲要收得半格
中埋都唔夠錢donate俾曹蛇

唔好咁興奮住大家
陣間又炸

都叫有半場大既

你反手得都幾明顯

罰球直入點炸

呢球個龍反應會唔會慢左少少

報喇dllm
想睇戲

上半場就炸一粒比個半大假希望我
而家又80分鐘1:1比個輸半假希望我
絕望式撚賭仔

2-1 100% 保持主場9成勝率 但輸盤

好似森多琴晚作客入多粒就搞笑

2:1輸半都好

買左半主表示一早就冇壓力

絕殺

2:1呀

踢波不嬲講個勢架啦

買左客

主盤已放棄， 利昂賤種隊黎 一買就輸

3:1未

舒服

劇本

絕望足球

爭啲1-2

新条

屌

球證新黎？ 無12碼？

打咩交呀

Var?

好似有睇頭

做乜

原來俾曹蛇燈走左

12碼未

劇本劇本開大片

應該紅主
冇12m

2.5 1.48 on99

琴晚重串77 比人起左底就深潛

呢加啲盤好惡賭

墨職3寶未有

無時間啦

咪撚屈我曹 佢一早講左唔睇好 係你自己on9唔聽佢講衝去買咋

冇12碼？

咁樣我追下post先

3-1 10 1 100

個個都等緊十二碼

條飛一早尋晚串左

Me

E家都90+ 你先10 1 100 加碼抽多個幫你叫 10 2 100

唔留啦，有2-1都偷笑

1:1主場不敗

自己留返搭的士去IFC

札幌今日贏唔贏到

on9球證 岩岩咁都冇12碼

咁10 1 300

度一點好過

針先

補得4分鐘

主場不敗有咩用 又假希望

補4

冇泰仔又冇jay

拉人踢腳都冇12碼假撚到

起身，食完野去報狗

快 笑到仆街 比人圍屌

說好的Var呢

客隊演技

仲諗場墨閪
諗定日職買咩啦

球證又押左層樓

中手？！

咪炸左2球

門叔

主12m

主唔係咁12m呀？

手球啦

Cup

1:2

海星 奇蹟大波呀

中間仔，記得狙到佢最少11月

係咪十二碼

12m?

屌你老未
點買得落手

VAR 十二碼. 主

收到

12m

主 12M ?

入波 派 100

Ok

派我

入啊屌你老母

我了

miss就好笑

I

球證話唔睇VAR, 直比十二碼

笑撚死 咁都搏到12M

入啦屌你老母

me

奇蹟大波呀!!!!!

miss la

Miss?

客隊條友專登撞個波笑撚到。。。

Miss

有
估中晒

執返條屍

假撚到

大波gel

2:1 客主

40倍GOAL

gooooal 2-1

miss

goal

咁都有得輸半

奇蹟大波

記錯自膠

咁都可以拎返一半驗腦

你知唔知咩叫客主？

正 大球2.5

leon又靠12m 垃圾

執返半條屍

Blocked

咁樣爆和波 on9

出邊有得咁買

主唔輸個球咪好囉

嘩屌 大波奇蹟

奇蹟大波！！！！！！！！！！

樓上幾條ON9
又報假又客主

輸半當贏

有錢賭了

話左墨職3寶未出

入完即吹有冇咁假

你勁吹奏下先

墨職係咁

補時過曬鐘唔奇

假撚到....平時撞到手都扮下野聽VAR, 呢次球證話, 仲比唔到機會我比十二碼主隊

上半場唔炸咪好囉
佢老母

有返一半 執屍

呢隊垃圾每一場都靠12m入波 一係對面rc

我愛黎明！！！！

絕殺救賭仔 輸半當贏

咁撚樣嘔番半格出黎...

輸半都愛

9成墨職都係

+1

報假個啲一定無人派比你地
實追擊你班仆街

大波

護級隊始終係無撚用
大好機會都要輸埋

你個名 條女好靚但衰在無波無波既女女真係好難熱

又贏返本

仲有點球呀！！！！！！！！！

點買得落手

下盤啦

LM

上面果班12碼話miss果啲做乜撚 on9?

仲要讓平半

追到數未

屌你老母贏就贏半
買閪琴同烏雞就輸足

最廢鬥最廢

西琴搞到我條角大過關死九埋, 廢九黎

冇下次 利昂

他媽媽沖擊波
69savage
minamino18
新条アカネ
平安鐘唔識響
花突突突差b
缺寐
浦和九
羽田BB

仲有1個位 10 1 100

屌你老母又中

黑哨12m

有無link

。

加埋我

波po白卡佬集中地

墨超比狗賭
好在仲有條2.5/3b贏半補一補血

題下大家聽日富咸又出黎派錢

半場富咸贏

仙台好少輸成個盤
宜家轉左半一低水

利昴個場未派錢既

1 -> 平安鐘唔識響

5分鍾唔留TG全黑頂上

暫睇好仙台 前鋒盤
前鋒果場77台直播

札幌條仆街肯開角大未?

係囉 明明半大

呢隊波年年燒咁多錢都係升降機

前鋒撚半大撚得咁開心 今日會唔會再撚過

今年日本冇降班就成班鳩踢

追擊下我啦

想同大家分享喜悅

乜料

Yy ig係咩 想follow

好撚開心呀多謝晒

無哂啲大户飛好難賭

北海道個泰仔係咪死左
好耐無見過佢

鈴木？

997

條友好撚好波